點清暗瘡印

長期有少少印 少少淺紅點係塊面到
有冇野搽左可以清走佢地

幾耐啦？

青春期一直以黎都有

做海藻矽針

咩黎 要打針？

我d 印差唔多十年都未走

冇理過佢地？

問你個問題，有無擦防曬

冇啊 男人會擦呢d咩

無擦既話 暗瘡印可能會因為曬太陽變深色 擦左就可以等佢慢慢自己少左啲黑色素 變淺色啲 好似係咁

咁紅色嗰啲呢

？

唔好照鏡，幾個月後一照你會覺得淡左

點會

如果你覺得男人唔會查/唔查得/女人型嘅,啲印就跟你一世

首先,黑色素分兩種,一種先天一種後天,先天唔係我地討論之列就唔講
我地黎講後天,即係所講嘅印/曬黑
因為後天嘅黑色素沉澱係表皮層,所以係可以透過角質嘅新陳代謝去淡化什至無左
皮膚週期就28日,理論上如果28日內你完全唔出街就會好明顯見到淡左
但係現實做唔到,就算做廢青都可能要落街買飯啦
所以,點解要查防曬就係咁解,等你皮膚受到保護無再加深黑色素
個印先有機會退

至於你話紅果啲仲係發炎狀態,未算係印

搽防曬會唔會痴luplup

有d好清爽，直頭吸埋油
google 下日本no.1防曬，金色樽
戶外活動多數查
曬得太陽多易爆瘡同留印

回應返正題:.試下高登暗瘡神藥skinoren，藥房買~

少少印都啱用？

防曬又分物理同埋化學
其實係物理好啲，不過笠啲
化學就乾爽啲，雖然對皮膚無咁好不過都好過無
可以試下化學防曬先

金樽好岩做強烈戶外運動，尤其游水踩車呢啲好大汗好易甩
但係日常用好易會好焗

乾d好...出戶外出汗痴住會死
上面巴打嗰隻防曬ok嗎

有冇一啲防曬介紹 ，唔好咁敏感嗰啲

佢講果隻好岩做強烈戶外運動，尤其游水踩車呢啲好大汗好易甩
但係日常用好易會好焗
如果平日 日日用嘅biore 幾好，不過都幾大浸酒精味睇你頂唔頂得順

你日常用，定強烈戶外活動用？
要化學防曬定物理防曬？
Budget 幾多？

有冇邊啲唔會太lap ，但冇咁傷皮膚，我塊面好多紅印唔知點搞好，依家唯有留鬚黎遮住啲紅印

底過500

日常

唔好咁傷皮膚就好了，因為我塊面好敏感

你有無研究過對咩敏感，定係純粹整體都好易敏感？

我怕臭親人多d

防曬咁貴㗎

咁就放心去馬

愈靚料愈貴，始終啲靚嘅原材料本身個價都唔係平

邊隻好用？
我用neutrogena

冇呀， 但係我係好容易就生pimples, 之前用過Watson's 啲護膚嘢，最後攪到成塊面紅晒，又la

岩。不過要捽到無色吸收哂，點一下落去無咩效

Watson 都敢用。100%伏黎
基本上，查上臉一定買日本製

日本野一般真係比較有保証
不過都要記得睇成份

呢隻啦

個人認為冇乜用 搽左三個月仲係一pat屎咁

所以依家我乜都無用到

其實係唔敢用

好似磨沙咁 facial其中一種 係做完會有摻刺嘅感覺

呢隻係用極高濃度嘅酸逼你煥膚，係好有效但好刺激
慎用

同激光比邊個好d

唔同性質，矽針係處理印，激光係窿
比較唔到

我有做開矽針，去印好有效
但真係好刺激 好痛好紅
但一定要搵信得過嘅美容院
上網見好多人買料自己做 係平 但你整得唔好會出事
一定要等冇曬瘡先做
做完最好留喺屋企兩三日等佢甩皮
多啲做保濕gel mask
另外有隻產品叫spot peel都係用酸換膚

借post一問，有冇人知呢幾粒係咪暗瘡？

生係心口個位到，最大個粒又冇濃頭喎，最大個粒仲要生咗好耐，分分鐘生咗有兩年，愈嚟愈大粒
到而家個size開始冇再大

生咗兩年唔係暗瘡喇

Keep住有